## Schéma

- Titre : OQN biologie NABM
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RSA_NUM` => table [T_MCOaa_nnB](/tables/T_MCOaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RSA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnFL.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ACT_NBR`|nombre entier|Quantité acte||
`ANN_MOI`|année et mois|Mois et année||
`DEL_DAT_ENT`|nombre entier|délai par rapport à la date d&#x27;entrée||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`NABM_COD`|chaîne de caractères|Code acte||
`NUM_FAC`|chaîne de caractères|N° Facture séquentiel||
`PSH_DMT`|chaîne de caractères|Discipline de prestation (ex DMT)||
`PSH_MDT`|chaîne de caractères|Mode de traitement||
`RSA_NUM`|chaîne de caractères|N° séquentiel (le même que pour les RSA)||
`RSF_TYP`|chaîne de caractères|Type de format RSF (1 : ancien, 2 : nouveau)||
`TYP_ART`|chaîne de caractères|Type d&#x27;enregistrement||

